【答謝藍絲員工】國泰向員工贈免費機票 聖誕新年都用得

國泰（293）今日再有新搞作。公司向國泰及國泰港龍合資格員工贈送免費機票，以答謝員工協助公司渡過艱難時期。不過，免費機票不適用於包括香港快運的國泰旗下附屬公司。

公司今日向員工發出內部電郵，負責管理國泰航空所有人事策略及人力資源工作的人事董事Tom Owen在電郵中表示，過去一段日子全體員工均經歷非常困難的時期，期望是次旅遊福利可以答謝員工的專業和對公司作出的支持。

間公司炒晒黃絲員工，淨底既全部都係愛國愛黨藍屍。

班藍絲員工快啲客死異鄉

話時話，國泰公會肯罷工未？

可以出全力抵制

黨鐵前線多數黃啲frd

訓左無睇
仲記得之前有個post話籌備緊
驚畀人清算咪出聲
而家變左黨航第時有排受
個公會可以廢左佢

CX唔搭啦

不嬲唔搭國泰，因為服務差

但係間公司紅

又真

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

加多套confirm 唔到位既11y 黎有用嗎？

支那鬼國有撚人去咩

好似乞衣咁等公司施捨

呢間野兩面不是人

根本就係奶開共

不過，此舉引起員工不少猜疑：

「近月公司乘客量大減，估計國泰為免聖誕及新年旺季出現大量「吉位」，才對員工如此慷慨。」

「臨近年尾，工會將會與公司就明年加薪進行談判，擔心公司會以已向員工提供機票優惠為由，拒絕再調整薪酬」

「擔心公司正部署大裁員，故先利用免費機票利誘員工領取大假，日後裁員時公司便毋須支付大額假期工資」

「公司過去幾個月做咗好多嘢，令員工無晒信心，所以好多員工都覺得公司冇咁好死，一定有陰謀」。

以後唔撚搭國泰 屌你老母

ching今日先訓醒？不過總好過未訓醒既。

國泰？垃圾

改左做愛國愛黨集會啦
肯罷工果啲都清算曬咁濟

由佢跪果下已經屌左佢老母

咁咪大把大把刮落撐國泰既連登仔度？

而家重邊有撐國泰

仲有人話「國泰/黨鐵前線職員好多黃」

班員工飛雞廢到笑

好想搵返當日盲撐國泰既連登仔出黎bin c

姐係冇人搭

wei大家一定要罷搭cx, 兩害取其輕,搭快運都唔會搭國泰
最憎呢啲扮黃嘅藍店

國泰從來都無扮過黃喎。

不嬲都奶共！

8月尾盲撐「英資國泰」既連登仔，肯死出黎認錯未？

都係藍絲害， 督灰督到公司無生意自己被人炒

united

之前話咩個莊未上
依家上左未

不嬲都有id飛架啦

當日工會主席一畀人炒就發動大罷工都仲有一線生機

而家黃既都清洗得八八九九。

無人幫你怪得過個？

工會做唔做野一件事，罷搭cx係至少要做既事，黎緊聖誕要幫佢好好宣傳

就算上左都係工聯會上架啦

以前聖誕新年無得用，而家可以大時大節用

平時只識為加人工先罷工

無下次架啦。

工聯會只會幫顧主出賣員工。

飛雞以後唔使諗住有人工加

分化

次次我道出唔岩聽既事實，

班連登仔就會話我「分化」

害人終害己
抵撚死

佢哋事實就係俾白色恐怖打敗咗
但都無需要咁樣批判